示威者沒有喬裝市民，但香港警察在「喬裝」警察

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

以後在頭盔上寫住「我係警察家屬」睇下啲狗仲扑唔扑

在頭盔上寫住「我係your son/daughter」睇下啲狗仲扑唔扑

七旬保安員